點解陳淑莊可以同個黑記玩咁耐

笑撚死